國安法實施 有冇人同我一樣好不安...

安已不

一早估到 買左熊

屌你老母賺左錢都比中共充公
發國難財好撚開心？

呢啲叫賺港共嘅錢 再反港共嘅政府
講打啲狗有槍 講法治又紅官 講選舉又繞過立會
冇錢冇資本點同共慘黨鬥

戰爭

玩完
只可以再燒大啲

沒事儿沒事儿
我是中国人呀操

走啦 仲買
要命定要錢呀

賺完記得換美金啊

主要係美國可以係美國境內玩鳩中概股

支共要玩殘美股只可以拎香港做戰場

俾你係外資會點，俾我就緊係走啦。仲望。

攬炒派支持者表示等左好耐, 想佢快d 實施

聽日實大升
大戶托市走資

聽日繼續掃貨，無謂同錢鬧氣